愛與痛的邊緣

另一個鬼食泥既版本好聽啲

有無link